有冇人試過俾人friend zone

想聽下係點樣

我地永遠都係好朋友

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

無啦啦咁講？

其實咁講好侮辱
正常應該話你係我個friend

好正經咁講「你係我好朋友」類似說話
等於想講 「你係好人，你唔係我杯茶，唔好追我」

直接講唔係更加hurt咩

你真係好好人

我中學嗰時唔係咁 真係溝死女 係依家越大越殘

三十歲都未到

你比男朋友還要親

吓... 你都覺？

叫春無分年齡的 有個會員叫51歲破產

點解咁覺得嘅

friendzone咗
但而家拍緊拖

你可唔可以講得清楚啲 姐係你幫佢埋單？

屌你老母啦 我邊撚度狗公

個女仔成日話唔想拍拖，其實我知道佢心底係講唔想同我拍拖

生得樣衰真係冇辦法 我講緊我

有時咁樣講真係好心痛

唔怪得你咁想做阿 sir

人生嘅嘢 就係咁樣 遺憾總停不了 希望你等到或者覓得如意郎君

表完白收到好人卡話好突然
一直當我係好似阿哥咁既朋友
無諗過我鐘意佢
我係個好人
不過sorry

依家係我女朋友

下..... 本來想安慰你...... 中間隔咗幾耐

愛若能堪稱偉大

再難捱照樣開懷

未試過

變左炮友就試過

你就好

好過無 sp變唔變到做女朋友先

我男朋友話唔想我同其他男性朋友出街喎。

因為佢真係想同你keep朋友關係
太直接驚真係冇fd做

認真咩，後來點解又會應承你

一對一就當然唔太好

好過冇

開錯左，應該係有冇人未試過

上面大把人未試過

我樣還好，但我生得矮，得啦167

埋咩單
本身fdzone咗 之後佢慢慢鐘意返我

一年
不過收左好人卡之後都係好似平時咁傾計出街

表過白
一想傾大家既關係 佢就轉話題

經常

最近fdzone咗個女仔

已讀
一個禮拜唔搵佢
佢搵嘅咪係咁咦應下

friend zone左人之後先發現沉左船 好後悔呀

回頭

屌佢我識佢重未有男朋友呀。
佢未有男朋友之前重可以互相單獨慶祝生日。

呢方面我有豐富經驗 比較記得有兩個
其一 其實你係唔係誤會左啲野 我一直當你係好朋友
其二 其實你唔駛對我咁好
最後FD都做唔成 做咩要去表白？

問我要唔要好人卡

唔夠靚仔

講笑定認真...

認真
成日比佢話派張好人卡畀你

有一刻 你好似我阿哥咁⋯
或者 有一刻我當咗你係我阿哥咁

你係我最重要既朋友 比男朋友重要 (情人節同佢食飯佢咁講)

然後我一拍拖佢就唔采我

如果咁樣講笑 關係應該唔錯喎 起碼佢覺得你唔係只係為咗追佢先一齊?

會唔會佢其實覺得唔好

呢啲真係痛到死 俾男朋友還要親嗰啲friend

兵 不過係咪嬲你唔溝佢咋

有，但係同佢關係都more than best friend
佢話會等我

我自己唔知自己想點
未有心理準備拍拖

但係我驚佢係認真講的
每次講都有小小心痛